{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077553?place[place_type]=GID&place[gid]=1077553&place[latitude]=36.3118256895&place[longitude]=126.515890729&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 마마 펜션"
    },
    "text": "世界的なマッドフェスティバルで有名な大川海水浴場に位置するママペンションは徒歩2分の距離にあります。 ここではマッド祭りを楽しみ、海を感じることができる活動的な休息を楽しむことができます。 ママペンションは共同バーベキュー場と様々な客室を提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットは入室できますが、他のペンションではペット同伴時に拒否される場合がありますので、ご注意ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも入室は保護者同伴や同意がある場合のみ可能です。 入室と退室時間を遵守する必要があり、施設や客室での毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での喫煙は禁止されており、バーベキューや個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室にはIPTVとWi-Fiが設置されており、バーベキュー場は雨天時や冬季にも利用できます。 ペットは7kg未満の場合のみ入室可能で、駐車場と大川海水浴場までは徒歩約2~3分の距離に位置しています。 最後に客室情報を提供しますが、ベッドルームは103号、201号、203号、301号、303号で、最大人数は2人です。 オンドル客室は102号と104号で、最大人数は3人です。 部屋+リビングルーム+トイレ1形態の客室は202号と302号で、最大人数は6名です。 リビングルーム+部屋1+トイレ2の形の客室は204号と304号であり、最大人数は8名です。 そしてリビングルーム+部屋2+トイレ1+外部トイレ1形態の客室は401号で、最大人数は10名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ママペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ママペンションは大川海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ママペンションはどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "ママペンションではマッド祭りを楽しむことや海を感じることができる活動的な休息が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ママペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ママペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は事前に連絡してください。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できますが、他のペンションではペット同伴時に拒否される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも入室は保護者同伴や同意がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューや個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWi-Fiが設置されており、バーベキュー場は雨天時や冬季にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室制限はありますか？",
            "answer": "ペットは7kg未満の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ママペンションの駐車場と大川海水浴場の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ママペンションの駐車場と大川海水浴場までは徒歩約2~3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ママペンションの客室情報を教えてください。",
            "answer": "ママペンションの客室にはベッドルームとオンドル客室、部屋+リビングルーム+トイレ1形態の客室、リビングルーム+部屋1+トイレ2の形の客室、リビングルーム+部屋2+トイレ1+外部トイレ1形態の客室があります。各客室ごとに最大人数が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 575
    }
}